DZ #2
1) С помощью ad-hoc ansible запустить модуль template, создав предварительно простой jinja-шаблон
2) Написать роль по созданию и настройку пользователя ОС, реквизиты пользователя заволтить с помощью vault-file
3) Создать jinja template (module template) nginx.conf, и шаблонизировать в нем nginx.port
4) Установить докер на целевую машину, добавить в автозапуск
5) С помощью модуля docker_container выполнить деплой rabbitMQ
6) Создать ansible.cfg файл, задать в нем фал логировани ansible, число форков (forks),host_key_checking, stdout_callback (выбрать по желанию dense, debug, json)
7*) настроить CI на каждый коммит в gitlab/github и выполнить следующее:
7.1*) ansible-lint, yamllint
7.2*) Сделать внутри докера деплой на локалхост
8*) Установить и настроить mysql
8.1*) Добавить в crontab бекапирование mysql

2) создана роль create_user и playbook createuser.yml для успешного запуска нужно указать переменную --extra-vars "new_user_name=test_user" пароль пользователя сохранен в vars/user-pass.yml который зашифрован ansible-vault (123456)

3) 
